如果教主仲係議會嘅話

何君堯同郭狗呢啲一早比佢屌往走

一票票投黃毓民

黃毓民議員請你立即離開會議廳